小弟有2張大陸軒既演唱會飛多左

講笑咋 買華為啦